截止2018年底持有效BNO人數為16萬人！！！！

咁點解到今日都係得唔夠4萬人簽架？一人一票都好重要！！！！

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Push

推

未續會有幾多

300萬左右

1分鐘時間 大家幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

真心一問，唔係要BC先簽得咩？BNO都可以？

push

Bump

幫你地推下 無bno不過都照簽

支持幫推

樓主一生平安

BNO 都可以簽

真心當年已簽發BNO有幾多？

三百幾萬

We've added your signature to the petition:

pushhhh

本BNO剪左角點算？

因為好多人話bn先從得

但咁多年應該唔少過咗身

除咗97前出世之外，要點先有BNO?

以為BC 先簽得

Pushhhhhhh

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Applied for it before 30/6/1997

只有97前係香港出世 自動憑住英國與香港關係拎既

或 中國出世來港後歸化先有

簽左

歸化嘅意思即係拎咗香港永久居留嗰張身份證？

Passport

身份證固然要有啦，跟住歸化係講緊1996年果陣排隊歸化為英國國籍。因為佢地1996年之前係香港係無國籍既，既拎唔到中國護照，又拎唔到英國護照。96年之前只可以靠CI(身份證明書)出境，去到既國家寥寥可數

同本土出世既香港人唔同，係本土出世既香港人可以直接拎BNO 因為你一出世已經係英國屬土公民

明白了，thanks

00後點算好，要諗方法幫幫佢地呀

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

好想推啊

推上去

曾經有BNO就可以續

剪咗角啫係仲有一本新啲嘅
可以照續

咩係bn

我都想有BNO啊

係bc或者住喺英國先簽得

記住check email撳返條link先會完成

Hotmail有機會跌咗落垃圾電郵

Yah

818

仲未夠40,000啊

當年係你想做中國人咋我唔想啊

97淪陷嗰陣太細個 咩都做唔到
宜家最後生嗰批BNO holder 都22歲你地想唔想企出嚟為自己爭取一個未來

贏咗有機會改變局面
輸咗只係浪費1分鐘時間

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

快啦！推左咁耐都咁少人！

合資格持有人成350萬得16萬有效

BNO變BC，自然一堆00後都有BC，因為BC有繼承權

Bno平到權變bc，理論上持有bno既父母可以by descent傳俾至少一代

巳簽btw 重未繼bno

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

Dear British Citizens,

Most people who were born in Hong Kong before 1997 hold British National (Overseas) passport (BNO), which means they can only stay in the UK for up to 6 months. British National Overseas citizens are the only few nationalities with no right of abode in their own country.

As you may see on the news, China has breached the Sino-British Joint Declaration repeatedly, putting the lives of Hong Kong people at risk. We have no choice but to suffer under the Chinese rule.

We (British National Overseas citizens) are quality British. We can make Britain great again with the following facts:
1. Hong Kong people are highly educated. The majority of the young people received tertiary education.
2. GDP per capital of Hong Kong is comparable to that of UK, which ranks rank 15th in the world according to the International Monetary Fund (2018).
3. The average Hongkonger owns USD$245,000, which ranks 14th in the world according to the Global Wealth Report 2018 published by the Credit Suisse Research Institute.
4. Hong Kong people share common value with British.
5. Hong Kong people are pragmatic, industrious. We want to contribute to society.
6. We respect the rule of law because this is taught by the British before 1997.

As Tom Tugendhat (MP) put forward: “The UK had obligations to Hong Kong citizens before 1997, and the extension of overseas citizenship, which is in many ways a second-tier citizenship, was a mistake, and I think it’s one that should be corrected. At a time when there are clearly tensions in Hong Kong, the UK could reassure many Hong Kong citizens that their existing rights are recognised by the UK, and they are valued.”

Please help Hong Kong by signing this petition:

You help is much appreciated.

Many thanks,
British National Overseas citizens

Only British citizens or UK residents have the right to sign

義士或者前線裡面一定有bno, 我地應該幫佢地謀一條後路

整成圖片形式會唔會對英國人易入口啲

有圖呀

『薪火Post』BNO續期資訊(52) 英國國會之你抵壘未

signed

推上twitter，有無人諗到簡潔有力既hashtag

tuiiiii

Airdrop!!

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

個petition 幾時到期

簽呀

得18萬人根本好少

簽呀
唔好咁多excuse

20/9

almost 40000
keep going

係呀，個petition只需要10萬人我相信依18萬人大部份都會上連登

推丫

咁難renew 都renew 到
簽個名一分鐘咋
唔好有excuse

done

已簽
報失埋BNO

開始有人喺Facebook, twitter 推
叫到就like + share/retweet

please help share with friends

please help to share
and renew your bno

go go go
由3000幾開始推
宜家算係good progress

#standwithbno

okay
#standwithbno

續期post

#standwithbritishnational

Tui

未續..
diu 未有錢續, 唔好未續, 唔畀bc

幫幫手去reddit, twitter, facebook share, 等多D人簽
Dear British Citizens,

Most people who were born in Hong Kong before 1997 hold British National (Overseas) passport (BNO), which means they can only stay in the UK for up to 6 months. British National Overseas citizens are the only few nationalities with no right of abode in their own country.

As you may see on the news, China has breached the Sino-British Joint Declaration repeatedly, putting the lives of Hong Kong people at risk. We have no choice but to suffer under the Chinese rule.

We (British National Overseas citizens) are quality British. We can make Britain great again with the following facts:
1. Hong Kong people are highly educated. The majority of the young people received tertiary education.
2. GDP per capital of Hong Kong is comparable to that of UK, which ranks 15th in the world according to the International Monetary Fund (2018).
3. The average Hongkonger owns USD$245,000, which ranks 14th in the world according to the Global Wealth Report 2018 published by the Credit Suisse Research Institute.
4. Hong Kong people share common value with British.
5. Hong Kong people are pragmatic and industrious. We want to contribute to the British society, and we are willing to assimilate.
6. We respect the rule of law because this is the intrinsic value taught by the British before 1997.

As Tom Tugendhat (MP) put forward: “The UK had obligations to Hong Kong citizens before 1997, and the extension of overseas citizenship, which is in many ways a second-tier citizenship, was a mistake, and I think it’s one that should be corrected. At a time when there are clearly tensions in Hong Kong, the UK could reassure many Hong Kong citizens that their existing rights are recognised by the UK, and they are valued.”

Please help Hong Kong by signing this petition:

You help is much appreciated.

Many thanks,
British National Overseas citizens

推上twitter

請統一用依個template!!

mind if we shorten it a bit for twitter?

Let's shorten a bit

外加簡短caption 講番大致上background

pushh

黃婆婆有入立法會咩？

推！

簽左

利由BNO holder

簽咗了

有冇bno都應該簽，BNO平權對港共係好大威脅

有BNO 既入黎，同我簽左佢

想問係咪任何人都可以簽?

我簽咗喇，你今日簽咗未？

As Tom Tugendhat (MP) put forward: “The UK had obligations to Hong Kong citizens before 1997, and the extension of overseas citizenship, which is in many ways a second-tier citizenship, was a mistake, and I think it’s one that should be corrected. At a time when there are clearly tensions in Hong Kong, the UK could reassure many Hong Kong citizens that their existing rights are recognised by the UK, and they are valued.”

Please help Hong Kong by signing this petition:

You help is much appreciated.

Many thanks,
British National Overseas citizens

Dear British Citizens,

We need your support now. HK people born before 1997 hold the British National (Overseas) passport (BNO). Surprisingly, as an UK passport, the BNO does not provide us the right of abode and we can only stay in the UK for up to 6 months.

China has breached the Sino-British Joint Declaration repeatedly, it puts the lives of Hong Kong people in immediate danger.

We believe all of you support core values of freedom, human rights and democracy. We sincerely hope you can stand with HK by signing this petition:

You help is much appreciated.

Many thanks,
British National Overseas citizens

我想用人權自由方面入手
欠我地嘅係英國政府
英國人無欠我地
想人地幫手難免要放下身段

因為佢要公民或住英國，可能大家費事俾人話做假

Please see if anything need to edit

我係其中一個而且一早簽咗宣傳埋，再推多啲比人睇

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

填啦，黎個petition重要過美國嗰個

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

[b]為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Signed

填啦
當簽個機會都好啦
未續嘅都快啲續, 唔該

老嘢唔上網㗎嘛。有valid BNO唔係個個後生仔

我97前 但係冇BNO 老母冇幫我申請

有valid BNO既應該係後生仔多，淨係要上網renew 依樣對上一代人黎講好煩既事 都似係後生仔先會做到啦

BNO要居英先簽得

British citizens and UK residents can then sign your petition — and can only sign a petition once.

P.S. 支持BNO平權
但作客就唔好玩爛人個場
唔係就同班蝗無分別

我家兩廢老從來無斷過
唔知其他人啦

幫朋友問，想問下97年前出世，但呀爸呀媽冇幫我申請會唔會有

Done!!

暫時黎講唔會有，除非兩老有加你個名落去佢地本bno入面，咁就有。

I am a British citizen or UK resident

都唔係點簽

有BNO 就係British citizen

不推不是人

歸化唔係等於拎HKPR
英治時既「歸化」係指歸化英籍
當年大陸落黎香港既人，離開左大陸就會失去中國籍，如果唔歸化就會變無國籍人士，只能拎CI，即使佢地有HKID都係

like and support

yes

BC 已簽

入去comment, like, 多謝乜都好喇
人地係咁幫我地發聲，唔係多謝都無句下？

please share with others, thank you!

其實 BNO 只係英國國民
唔係英國公民

呢個聯署就係要求BNO變英國公民

多謝你，可唔可以叫埋朋友簽

Please share with your UK fds

sure

冇人幫副簽

Push

快d多謝人喇

入去呀

簽Ed & push!

建議新文宣可以圖片形式簡單briefly咁介紹番香港依加既環境/面臨緊咩問題 + 香港同英國之間既關係

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

98年出世攞唔到不過大家加油見到身邊啲藍到不得了嘅人一係BC一係BNO真係覺得好撚唔公平

唔洗灰心，一旦平權 97後出世既都有可能by descent拎到英國護照

Dear British Citizens,

We (British National Overseas citizens) are quality British. We can make Britain great again with the following facts:
1. Hong Kong people are highly educated. The majority of the young people received tertiary education.
2. GDP per capital of Hong Kong is comparable to that of UK, which ranks 15th in the world according to the International Monetary Fund (2018).
3. The average Hongkonger owns USD$245,000, which ranks 14th in the world according to the Global Wealth Report 2018 published by the Credit Suisse Research Institute.
4. Hong Kong people share common value with British.
5. Hong Kong people are pragmatic and industrious. We want to contribute to the British society, and we are willing to assimilate.
6. We respect the rule of law because this is the intrinsic value taught by the British before 1997.

As Tom Tugendhat (MP) put forward: “The UK had obligations to Hong Kong citizens before 1997, and the extension of overseas citizenship, which is in many ways a second-tier citizenship, was a mistake, and I think it’s one that should be corrected. At a time when there are clearly tensions in Hong Kong, the UK could reassure many Hong Kong citizens that their existing rights are recognised by the UK, and they are valued.”

Please help Hong Kong by signing this petition:

You help is much appreciated.

Many thanks,
British National Overseas citizens

過四萬了

facebook, twitter 全部上線

歷史一刻
等咗兩日

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

下個目標50000

睇map嘅分佈真係有UK citizens 幫簽
雖然唔係好多
但係係好開始

好
幾條戰線一齊嚟

推！！！！

未拎返冇得簽

lush

唔好理咁多，簽到就簽，梅得一個得一個。

721

真係唔明 從不回應既白宮成日咁多人簽同share
bno就無人理

真係

咁少？？

香港93出世 老豆老母果陣都未係香港永久居民
是咪已經無望...

可能俾句Only British citizens or UK residents have the right to sign嚇退咗

得咁少㗎咋？
我都係一份子

幫手share出去借post貼

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

自己一個簽係唔夠 請share出去
例如：
Lib Dem
Jo Swinson
各大香港英國報章
Twitter
英國MPs

推一推

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

可以去Tom twitter度留言支持吓有d英國人以為700萬人會過晒去
當然都有支持我地嘅

Push

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

done!!!

因果由國，容港治己

冇啦老竇老母都係愛國人士

係咪要打英文全名？

人哋都開哂聲想幫你，但你偏偏又未唔比子彈人哋

岩，白宮果啲就咁多人簽，唔好大細超啦始終英國先係可以最名正言順介入香港既國家！！

老母無同我申請過

簽左 搵日真係要續返

Only British citizens or UK residents have the right to sign

我得BNO都可以TICK?

Yes

英國一向聯署都只 for BC , 雖然我都偷雞簽左

講咗幾多次呢個聯署係fake人㗎屌你老母

唔撚識英文就咪推人去死

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

講緊如果唔平權就會成堆香港人變政治難民呀

政治難民第一個條件係你被政治檢控帶罪之身
揸bno有罪?

想英國佬幫你係咪應該話你幫bno人就有你著數去說服人呢?

自由同安全受威脅

例如：721元朗恐襲

上唔國會用字幾靚都冇用

其實原因/用字方面唔洗太講究，依加英國人都放晒風話想平權，最後就係等香港人做埋依一步，

扮拎埋我們既民意 先去名正言順提上去國會討論咋嘛

唔係講靚唔靚，係有無point
正值brexit，揸eu班人可能走，咁有bno人補位，一家便宜兩家著，係咪正先

英國佬當年整bno出嚟就係唔想班港蝗同佢哋爭食，而家又用返同一個理由去r人哋幫你，are u kidding?

啱呀，依家要一鼓作氣上咗國會先呀

文字嘅嘢之後文宣補返啦

叫老豆簽
平權帶你過去

同一時間唔可以重複topic

咁每次有俾人開咗先，咁係咪成世唔爭取？

大家都識字，咁咪上twitter fb 報紙咩都好，解釋返

文字上的確唔完美
但宜家天時地利喺我地呢邊
過咗就再冇呢個機會

當年係你想做中國人咋 我唔想啊

97淪陷嗰陣太細個 咩都做唔到
宜家最後生嗰批BNO holder 都22歲， 你地想唔想企出嚟為自己爭取一個未來

贏咗有機會改變局面
輸咗只係浪費1分鐘時間

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

自己無bno 都照簽左先tui

屌真係要講粗口

都話鳩咗呢份野一日係度一日都開唔到份新嘅

一係你揾原作者出黎叫佢搞搞佢

一係等到份野20/9自動expire，冇錯係一個月之後，咁呢個月齋坐咩都唔做等運到？

咪淨係識得係度屌

有啲人只係有破壞無建設
all or nth 嘅mentality
唔使太介意

加上上到國會，議員會自己move motion 喇，洗唔洗跟個聯署exact wording？聯署係表達民意，但係media 同民眾聲音都好重要，唔係有呢個適當時機，就算一百萬人聯署都無用。

所以我地要keep住香港同英國兩邊嘅討論，首先係網戰，再睇下遲啲係咪可以去英領，目前最基本要有十萬聯署。

我再重申，目前最基本要有十萬聯署。其他事務再討論。

上到國會，議員會自己move motion 喇，唔洗跟個聯署exact wording。聯署係表達民意，但係media 同民眾聲音都好重要，唔係有呢個適當時機，就算一百萬人聯署都無用。

所以我地要keep住香港同英國兩邊嘅討論，首先係網戰，再睇下遲啲係咪可以去英領。

已簽

大大隻字講到明係British citizen 或UK resident 先簽得嘅petition成班香港人沖去簽

人哋印象只會有兩種
1. 英文差到連基本指示都唔識睇
2. 識睇但為咗自身利益扮睇唔到做失實陳述

你覺得咁樣人哋仲會放心放我哋入去英國？

P.S. 支持BNO平權
但唔該要人尊重，就尊重人哋規距先
搞臭香港人個名對大家無著數

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

想問下bno 無副簽可以點搞好

你的申請不會僅因遞交申請前欠缺副署的聲明書而被拒絕

即係交左先？

講得好，雖然明知個petition內容有不足，但目前最直接最有效既方法就係簽夠10萬佢，等英國班議員都知道BNO holders的確努力為自己爭取緊

喂大佬，要人地幫，都要出師有名先得架！

寫信解釋

Thanks

btw, 其實當年居英權派得最多就係啲警犬

Only British citizen or British residence have the right to sign wor

今個星期幫咗6位朋友countersign

Pish

3. 誤以為BNO = British citizen or U.K. resident

利申 揸BNO冇簽

連十萬都無，人地真係好難幫

同埋啲高級公務員

good job
seems more people are renewing bno

43,113 signatures

大家嘅努力係無白費

而加係咪佢話要副簽先要搵人副簽？

唔使
professional，教師，公務員...等等，揸BNO都可以幫手

係

申請表副署同petition 簽名兩回事
除非係BC，BNO要居英先簽得，無關職業

極端啲講
無簽名身份嘅扮英國公民有去簽petition
仲衰過中聯辦種票

冇左o咪bn

push，但更重要係令英國同胞都一齊簽

推上twiiter with hashtag #standwithbno #standwithhk

例如林鄭

上個月尾經驗, 兩個無副簽到過到

not fair :(

I agree

44,517 signatures

one step closer to 50000

UK residents also regardless of your nationalities

推上twitter!!

post, like and retweet

因為好多人唔想有BNO既藍絲可以平權 亦唔想97後冇BNO既手足冇居英權

點解咁小人

[大伏]BNO Petition 老蟹都唔L簽! 好L伏!

大家去個post同留言支持, thanks!

唔知係樓主膠咗定點
但係我唔敢簽住

開始有反對聲音

Tom 已經幫到盡
我哋唔可以乜都唔做
上去留言支持同多謝佢！！！

割呀！
一齊渣大灣囯護照！

樓豬可唔可以整個唱淡BNO 集合post再list out 答案

cls咁多淡友
爭取平權諗唔到有咩壞處

係到整合好晒先

三毛只會不斷扮傻，提返啲舊point

要靠自己不斷推

推呀!!!!!!

今日新疆，明日香港
攞到完整英籍，先至有機會退中國籍
【李波首先是中國公民】
新疆集中營啲人係咩國籍呀？

簽左，初時見到uk citizens 果到，以為唔簽得

好伏

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

1.提升外國政府在港話語權
2.免簽證去美國

00後叫埋父母簽呀！

推埋俾親戚朋友睇
咁都無100000個簽名？

Signed!

要求英國制裁英籍香港警察

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

乜都冇都可以照簽，好多fd都簽左

好唔好意思啊 搞到好似支那人咁

成班友根本失實陳述嚟種票
英國人見到都9縮仲邊敢開閘

P.S. 支持BNO平權
但唔好做on9嘢消耗人哋對我哋嘅同情

元朗 北角 荃灣 將軍澳 相繼出現恐襲

BNO 持有人生命受極大威脅，必須立即平權

未續揮手

好耐好耐之前過左期無續，宜家可唔可以續返？

得

洗唔洗攞返本舊bno去續？本bno好似丟咗

有都得，無都得

好快變160萬
身邊個個都申請緊

點查我有無bno

要英文文宣

823 人鏈

簽啊各位!!!!

推啊

搞緊

50000

PUSH

給所有香港人宣誓

Still half way to go
60,000 we are coming

pish

我冇bno都簽咗

推呀

簽咗啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

坐時光機
Btw 好似要香港出世

BC

當年有咁多人攪

可能有好多都未續 同埋唔係香港啦

未夠數呀 呼籲 定性共產黨係恐怖組織 救港人呀 快簽呀

咁英國好耐之前, 國籍係屬地唔係屬人架嘛

上幾代已經香港出世嘅人同埋佢嘅後代, 都可以一出生就有英籍
而且夠7年又可以歸化

當年唔係bno唔攪就當放棄英籍

係, 當年係要登記先有嘅

但當年政府賣晒廣告叫人登記嘛. 而且當年90年代如果要去旅行, 有邊個想用本得返幾年嘅護照先? 咁當然係登記BNO 拎本可以用夠10年架啦

支持咗

快簽！好多三毛，就嚟頂唔住啦！

We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

邊個仆街寫呢句落去 係咪痴撚線

我英文唔好，以下copy 自隔嚟post 巴打

原文係唔夠清楚，但肯定唔係伏，應該要繼續支持簽署

嘗試解讀下

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

中國官員多次表明《中英聯合聲明》是一個歷史文件，不具有任何現實意義，如果英國政府繼續忽視BNO平權既需要，BNO未能正式成為英國公民的話，有機會令很多香港人成為政治難民，湧到英國求助，到時英國政府需要用更多時間和資源去處理政治難民這個問題，這亦會損害英國在國際上的聲譽，故此，現在就需要BNO平權！

呢個petition玩撚完 你個原意唔係伏 但個details寫撚到變咗伏 係咪傻㗎
唔識就搵人幫手啦屌

Only British citizens or UK residents have the right to sign

一係BC 一係住uk 有pr喎

呢個petition 塞住喺度,近似issue嘅petition都玩完

喂喂喂....五毛慳番啖氣啦

逃生門 - 李怡
2016-01-10

97前備受批評沒有英國居留權的BNO護照，近日掀起續領風潮。許多人說BNO不會有領事保護。一些持外國國籍者就說為了取得領事保護要退出中國籍，但葉劉淑儀說，即使有外國國籍，只要你領有回鄉證，就等於是同胞身份，意思是不會有外國領事保護啦。
香港人被護照呀身份呀回鄉證呀搞到頭都大。世界上有哪個地區的普通人，會陷入這種不知如何選擇的進退維谷的困境？講到底，困境就是一貫享有人權的香港，回歸到沒有人權的一國所造成的。
BNO是否只是旅行證件？沈旭暉說，BNO「肯肯定絕對有好過無」。除了持有人可在包括英聯邦的189個國家免簽證外，更重要是「若一旦香港政體改變、一國兩制取消，或其他國家不承認特區護照等情況發生，持BNO者依然可以走到世界各地，作為最後逃生門」。這個「一旦」似乎臨近了。
BNO只是在中國不獲領事保護。實際上，縱使持瑞典護照、英國公民護照，在中國也會用「血統」來認定你是中國人。國籍在極權國家不是護身符。不過，在其他國家就不同了。2011年日本311地震發生後，大批港人滯留當地，特區政府一直拒絕派包機，港人找中國領事館援助，完全無效，但持有BNO護照的香港人則可以乘英國政府包機回港。2012年哥詩達郵輪沉沒，受難的香港人到中國領事館求助，領事館人員開口就要財物盡失的受難者先交錢補領護照。可是，持BNO護照就很快得到英國救助。
一位朋友近日補領到BNO，非常興奮。她說，首先是不用拿套子把特區護照的醜陋封面遮蓋；更重要是她覺得，即使BNO不合理，也代表她出生成長於英殖民地的真正身份。她認同這身份並以此為傲。

Ok 咁唔該唔好再覆傻仔既post

簽咗。

雖然BC或英國居民才合資格填請願書，原意係國會議員聆聽市民／公民嘅訴求，繼而係國會為市民發聲，其他國籍或非當地居民所以不合資格。

但我認為作為英國國民一份子，絕對有權利去請求英國國會為國民做一點事情。尤其關鍵時刻，唔應該拘泥於是否當地居民。作為英國國民，向國會議員發聲，為何不可？ 若果制度存在不公平，是否就此甚麽也不做？ 就如大家都知都BNO國籍是對國民存在歧視，又是另一制度問題。既然國會議員為香港人發聲，我們是否應該積極回應，既然英國政府沒有其他更好渠道俾340萬BNO發表意見，PETITION就是最好渠道。

我唔希望某日因為這種不合理要求放棄請願而後悔，也不希望像某國人日後表達訴求要「上訪」。若果簽唔落手嘅巴絲有更加好嘅渠道俾一眾BNO人向英國國會表達，我相信香港人好樂意去簽。

56,679 signed

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

最緊係表態，make noise!

簽

過期點renew?

睇旅遊台 bno post

未續

『薪火post』BNO續期資訊(53) 英國領事館遊行

BNO咁少人簽嘅？平時美國個d就極快爆10萬

我都唔知搞咩
呢個睇落仲effective d 至少過一萬政府一定要回應

58984 now

搞左咁多次，今次真係最多人sign，希望上到十萬！

Telegram 個 discussion group感覺有啲一般散沙... 呢啲要寫要講嘅野要搵啲英文好嘅人出黎做... 即使移民，佢地都想收啲有水準嘅人 😅 如果唔係佢地都唔會搞Brexit，歐洲都搞唔掂啲refugees，仲點接受我地呢堆 “political refugees”
隱藏或舉報此回應
讚好
· 回覆 · 46分鐘 · 已編輯
XXX Lee
XXX Lee 同英國佬講野要好禮貌極客氣 (真係要比佢覺得你好慘)，如果唔係唔睬你。仲有我地要同人爭取，語氣唔好奉旨咁... 如果唔係就變左好似大陸黎香港攞綜援個班咁，好乞人憎

好多老一輩都覺得英國佬邊會咁好死
所以冇續BNO,咩都唔做坐以待斃

咁嗰啲老一輩嘅藍廢老最好唔好有得平權

咁又係唔係藍wo
都係黄，自已友黎
就係覺得英國佬靠唔住

咁勸佢地續
不過好似我老豆老母成七張野有冇對佢地都無影響

黃就勸吓佢哋啦

英國佬靠唔住係事實。但千零蚊買個機會唔係好多錢啫。買兩場波都無咗啦

推呀！

盡力谷上61000

垃圾五毛學咩人生存係香港，返大陸啦

識你又點？你#515係講錯呀

推呀！！

香港同香港人已經時間無多

英國報紙，議員同國際輿論唔係成日有

今次聯署上唔到國會，隨時冇下一次

未簽嘅人請盡快簽，支持BNO 平權！

唔好簽，有伏

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

伏你老味咩

頂盡都係俾個email address

伏得過用微訊?

有無updated既續bno 教學？

61,300 signatures at 10:52 on 24 Aug.

Tell all your friends and relative to help to push the petition.

推，今日嚴重唔夠數

幾分鐘都加唔到1 個

cls又爆眼

應該冇咁多，過咗20年都應該死咗好多人

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

係人定係鬼？有冇人可以解讀一下？

問夠未呀
如果中國政府繼續無視英中聯合聲明
後面嗰堆就係個後果

咁簡單都要不斷問
問左成個月

佢個回覆時間越嚟越長
9日啊又變咗

希望大家支持BNO免簽進入美國，請簽名同share

請支持同share bno免簽進入美國讀書/工作等

應該係到咗1萬之後幾多日
留意到每日都加

耐左可能係好事
佢要諗點回，唔係以前既行貨

定以前都係夠期先回？

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

828 metoo 集會
831 民陣遊行
91 機場
92 三罷

簽啊

上次聯署咪又係一大堆bno 簽，政府咪又係回應咗

估唔到得16萬咁少

好多人覺得無用唔續
旅遊證件
我都試過好耐冇去旅行過咗期都唔會續住

69,399 signatures

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

只限哩16萬人轉BN

幫手推

【國際路線】全世界印依款標語

當年個三百幾萬本証07年已經全部過期

sar passport三舊幾水
bno要千幾仲要揾bc counter sign
偷雞居歐又比世柒揚左出黎無得玩
之後仲要brexit

唔係對香港局勢好悲觀係無咩理由去續

自從有次日本地震BNO持有人得到英國幫助之後就決心用BNO

簽左 推

簽左
自己走唔到都想大家有後路
利申無bno

［緊急］BNO個聯署咪撚簽

Done

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

一日支那籍，一世支那奴隸
我地要攞番做人啲尊嚴

盡推, 越多越好

到底是否大家唔識英文？
The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them
唔好簽

唔好簽

唔好簽，please read #674

到底是否你唔識中文？

有冇搞錯 仲係得7萬幾人signed

唔知幾時行緊急法，我地需要BC 保護，快簽！

因為有10萬係上左年紀果d
無上連登

因為份野d 英文寫得差，好多人唔簽
仲俾到位d 3毛拉風向叫人咪簽咪推

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

個petition 好鬼

每一日半日就有P 牌/冇追post嘅人衝入黎
但就冇人睇到"if we keep ignoring this"

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推呀，快撚d簽啦，香港多d人有BNO=愈多人有外國passport，政府唔會亂黎

推呀 仲係得7萬幾咋

Push!

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

Push and share with your friends or family who have BNO or BC to sign it

推推推

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風
條路漫漫長那怕只失去一天

It's now or never

97回歸之後既點幫

Bc by descent to the ppl who was born after 1997.

父母有BC 咪可以傳俾下一代

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關